又諗返起以前有條女

唔如意
唔開心
又諗起佢
真係好正
識佢個期
咁啱電視
有人翻唱
如泣如訴
呢隻歌
而家聽返
就諗起佢
唔知佢私生活點
亦唔想知
極力維護佢
係自己心目中
女神地位
驚如果知太多
世上就冇女人
俾自己奉為女神
冇精神支柱
冇寄託
有時係fb
見d女迷某個男星
日日po佢d野
又幻想同佢生活
所有野都關聯到佢
自問冇咁癲
但人始終需要
某個人
某樣野
係自己冇人幫時
幻想佢會無條件咁
好似聖母咁
抱自己入懷
又唔求回報
點都好
其實自己又點會唔知
自己咁諗好傻
但如果人
連發緊夢都唔可以傻
連幻想都唔可以傻
佢人生仲有幾多分真

人大咗

巴打你個分行係rap緊，數緊白欖定唱緊歌
睇得好辛苦

以前都需要聖母, 以家覺得無謂